點解次次d因航撚都會話 壞機又唔關航空公司事既...

次次都懶係內行咁話唔關航空公司事
咁關邊個事 應該係關個乘客事啦
都唔知乜撚野邏輯

多打手

腥簡航空仲多啦

關白粉報事

因航打手淨係識負皮

原來又壞機 一定一定唔關間公司事